左吉右兇 定 左兇右吉

其實眼眉跳
左吉右兇 定 左兇右吉

屌 我見啲人
左眼眼眉跳 就話左吉右兇
右眼 就話左兇右吉

咁都搬龍門
所以想知正解
求 眼眉跳高手

肥豬